點解陳雲到依加都未比人拉過？？

呀，係喎，唔記得佢一直都只係冷氣運師
Facebook 9 up就一班熱狗condom出黎比人拉
好彩我地啲義士識be water 同埋打狗救人，
以不受傷不被捕為原則

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

十連成功

扮痴線

人地智者一輸即刻Hkam收山
香港有事即刻出山 成立hkaa
當人玩緊佔中佢已經開始叫人玩流水
快太多 我都覺得佢痴痴地

香港獨立之後應該搵邊首歌做國歌？

#73樓 UserID#140326 葡萄乘淑儀(aka
淫賤椒芬咸國章)

我都係獨立派
你做乜屈我熱？
道歉！

一日唔道歉，你個個 post 都會見到我

對唔住呀，怪錯左你
其實之前有道歉，可能你無留意到

我接受你的道歉
緊記我地作為獨立派的行為準則要以香港獨立為基準
做每一件事，講每一隻字，甚至每一個呼吸都要為其服務
要時刻檢視自己的行動有否對香港獨立作出貢獻
我們是少數中的少數，所以每人背負的責任也更大

民族自強 主權在民
光復香港 時代革命